查冊攞唔攞到業主按揭份文件？

淨係寫all money,有無辦法知佢借幾錢？
我懷疑佢9成出租

無

係又點？

租客係唔會夠業主玩，死心

關你撚事，唔租就過主

樓主死全家 完

係又點？ 唔租咪去訓街啦垃圾

有懷疑篤左灰先講

比錢田土廳攞，9成按按揭契有特別寫明MIP (按保) , 業主已聲明自住，可能業主係詐騙按契/虛假聲明刑事

你老母，撚有講我係租客，之前有單租客告發自己都出事

租客點出事

如果係6／7成出租？
事原佢係我樓上成日發出嘈音，知佢新轉手出租，咪查下佢等佢比銀行煩下

你查到業主名，地址，咪試下同銀行 HKMC 投訴下，睇下有無人理你